修例風波：涉偷拍飛虎隊行動 歷史博物館男職員被捕

理工大學及尖東區上周爆發連場衝突，至本周日(17日)，警方出動飛虎隊參與行動，有隊員在理工大學對面的漆咸道南100號、香港歷史博物館內設立行動崗位時，被人偷偷拍下照片及上載到社交網站，暴露了飛虎隊的行動細節。警方經深入調查後，成功鎖定偷拍照片的疑人。
今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查，並以涉嫌阻差辦公拘捕一名43歲涉案男子，並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查。據悉，疑犯為香港歷史博物館合約員工，工作了6年，案件交由油尖警區重案組跟進。

死黑警自己蛇王比人影到就拉鳩人

又柒出香港講比全世界知原來飛虎隊係行動梗果陣玩手提嘅

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

屌你老母警賊精英？飛虎隊？？
有冇搞撚錯？
好在條友唔係拎把刀
死撚左都話訓浩園
因間死唔去又要車上深圳聞氧氣納稅人埋單屌你老味on撚99
晒咁多資源都係養飯桶有冇搞撚錯呀吓！？
小市民食都冇得好食呀！

影相犯咩法

哇 阿蛇又破大案